->Ejercicio 3
El programa se compila utilizando el comando make y se ejecuta con ./programa 
EL programa cuenta de un menú con 5 opciones, las cuales son:
1. Ingresar postre, el usuario podrá agregar postres, los cuales serán ordenados segun la tabla ascii (alfabeticamente).
Los nombres de los postres tienen que ser juntos, es decir, piedelimon.

2. Eliminar postre, el usuario podrá eliminar cualquier postre dentro de la lista, siempre y cuando escriba su nombre TAL CUAL esta dentro de la lista. 

3. La opción de seleccionar postre abrirá un nuevo menú, el cual tiene 4 opciones:
   (este menu solo se abrira si existen elementos dentro de la lista. POR FAVOR AGREGUE ELEMENTOS))
    1. El usuario podrá elegir el postre del cual quiere ver los ingredientes.
       si el postre no tiene ingredientes, mandará un aviso.
    2. Agregar elementos al postre que nosotros queramos siempre y cuando se encuentre
       en la lista, solo se pueden ingresar palabras, es decir, fruta, manzana, almendra.
    3. Elimina del postre seleccionado cualquier ingrediente que se encuentre dentro de la 
       lista. En el caso de que no existan elementos, el programa pedirá ingresar 
       un ingrediente eliminar, en ese caso presione cualquier tecla y el mismo programa 
       detectará que la lista se encuentra vacia y por tanto no se puede eliminar nada.
    4. sale del segundo menu y vuelve al primero.
4. Mostrar lista de postres. Esta opción imprime todos los postres que el usuario ingresó.
   Estan ordenados alfabeticamente.
u.u
el programa elimina postres sin ningun problema.
el programa solo se le pueden ingresar postres con el nombre junto no oraciones. Ej piedelimon
    
->REQUISITOS PREVIOS
Sistema operativo Linux 
GNU Make (para compilar) 

->CONSTRUIDO CON:
      
Ubuntu: sistema operativo
Vim y Geany: editor de texto para escribir el código del programa.

->VERSIONES
      
Ubuntu 18.04.1 LTS
GNU Make 4.1 

->AUTORES

Benjamín Astudillo - Desarrollo del código, ejecución de proyecto y narración de README. 

->EXPRESIONES DE GRATITUD

Ejemplos realizados en clases por Alejandro Valdés.

-El programa se compila utilizando el comando make y se ejecuta con ./main
->REQUISITOS PREVIOS
Sistema operativo Linux 
GNU Make (para compilar) 

->CONSTRUIDO CON:
      
Ubuntu: sistema operativo
Vim y Geany: editor de texto para escribir el código del programa.

->VERSIONES
      
Ubuntu 18.04.1 LTS
GNU Make 4.1 

->AUTORES

Benjamín Astudillo - Desarrollo del código, ejecución de proyecto y narración de README. 

->EXPRESIONES DE GRATITUD

Ejemplos realizados en clases por Alejandro Valdés.
